# I200 praktikumide ülesanded #

<- vasakult leiad "Source", kustkaudu saad kohe veebis koodi sirvida.

Et kogu koodi enda masinasse tõmmata, kasuta git-i

    git clone https://bitbucket.org/murjam/i200-exercises/
